{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 라임오렌지독채펜션(스파,애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際には法的に青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の場合は保護者と一緒に予約及びご利用ください。 もし保護者が同伴しないまま現場に訪問する場合、払い戻しを受けることができず退室措置になるので注意が必要です。 客室予約状況はリアルタイム予約システムと100%一致しないことがあり、場合によっては二重予約が発生することがあります。 この場合は、先に決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額(客室金額及びオプション金額)に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 利用日当日に予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 客室の利用時間は午前0時前までで、スパやジェットプール、個別バーベキュー時間などの予約特典をご利用いただけます。 客室内ではIPTVとWi-Fiが利用でき、禁煙客室であり、カフェも運営しています。 売店やコンビニは車で10分の距離にセブンイレブンがあります。 ペット同伴で宿泊することができ、ペット用品は個人的に持参してください。 駐車が可能で、隣接する場所には徒歩5分の距離に渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の場合は保護者と一緒に予約及びご利用ください。"
        },
        {
            "question": "保護者が同伴しないまま現場に訪問することはできますか？",
            "answer": "保護者が同伴しないまま現場に訪問する場合、払い戻しを受けることができず退室措置になるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約システムと100%一致しないことがあり、場合によっては二重予約が発生することがあります。この場合は、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額(客室金額及びオプション金額)に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約後にキャンセルした場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "利用日当日に予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "客室の利用時間は午前0時前までで、IPTVとWi-Fiが利用でき、禁煙客室です。また、カフェも運営しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "周辺には車で10分の距離にセブンイレブンがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊することができますが、ペット用品は個人的に持参してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、隣接する場所には徒歩5分の距離に渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 544
    }
}